Wir haben einen Blick auf das Foto gesagt, um den Körper des islamischen Staatsführers Abu Bakr Al-Baghdadi (rechts) zu zeigen und fand, dass es wirklich ein ethnischer albanischer Militant war, der 2013 getötet wurde